有冇人有點開candle？

次次點個陣都會溶哂係中間，搞到側邊個啲乾左就燒唔到，我唔想俾100%錢點60%既candle，有冇高人指點下我

唔好點一陣就算
起碼要燒到成個面都熔晒
如果燒極都淨係中間熔 就轉一轉個杯
等啲熔咗既蠟流去邊邊位

要點耐啲
或者點緊既時候用錫紙圍住個頂